有冇人覺得今晚啲風仲勁過琴晚

覺！宜家勁大風...

吹撚到逢逢聲

噚日冇開風扇
今日有開
的確大風咗

覺！

點解覺得今晚啲風仲勁過琴晚？
因為......
風仲勁過琴
風仲過琴
風仲琴

風琴！
輕鬆，多謝大家！

真好撚大風

去海邊企都企唔穩，天文台早左一日

1/101分同情分

宜家似8號啲

痴撚線咁撚大風連一號都取消埋?

依家先似8號

似東北季候風

On9到笑